一句講哂，森美表左態係咪加入警隊都得？

佢會加入狗隊我切柒咗我條撚俾你煲湯又點話丫

盲粉睇唔明比喻法？

一句講曬 如果樓主唔係弱智係咪可以重回人生正軌

講笑其實我♡樓主